中國賣咗600,000個假口罩比荷蘭& 支國探熱器生產商話專登做假嘢賣去美國，等佢哋死多啲人！

賣假口罩比荷蘭

支那探熱器生產商話專登做假嘢賣去美國，等佢哋死多啲人！

另外有手足整合咗大量WHO Dr. Bruce Aylward cut線單野

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.

WHO單嘢

27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
42.
43.
44.
45.
46.
47.
48.
49.
50.
51.
52.
53.
54.
55.

推

Task1 Task 2都要做呀
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

推行動貼

見到嘅幫手推幾下

做晒佢先好休息

印象中係咪史上最多野要retweet既一次

推 有冇人可以做搞手 眾湊捐d 口罩去荷蘭

寫明係HongKonger for Netherland 就好似HongKonger for US 一樣

邊會而家賣假嘢
唔多信

WHO單嘢真係震驚國際

你估佢賣得少咩
Twitter 各國發現支那賣劣質醫療用品比佢哋，想靠害？

香港都有好多傻仔中大陸罩伏
自己去bk望一轉

低質保證

辛苦哂手足 大家加油

多謝樓主整合

Push

工廠集中曬係中國既後果

呢個係好消息

佢地所謂抗疫外交/口罩外交

搞到一鑊粥

捷克 西班牙 荷蘭
越來越多國家出聲屌

like and re twitt

講真咁樣可以幫到幾多個國家 我地都唔係好夠啦
幫美英都話關係直接d

邊單make 到noise 咪幫邊到囉 荷蘭呢單野擺明可以make 到好大noise 喇

推 個個係屋企好心就做下文宣

咁你地加油

香港人你expect咁多

Tui

推完

我都第一次見咁咁tweet

RT

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

白痴 人哋唔會試咩

中國賣假野
唔係一直都係咩

WHO 單嘢旺到呢，㩒到手軟

支那真係恐怖分子

今日55 個任咁多點做

齋like , re tweet 有無用

HK =/= China

黑心到

721

Like同rt

各國唔好再買支那買

推，一定要推

做晒佢 然後睇王喜

呢大半年第一次見燒到咁旺

慣性買大陸假野，今次會大規模搞出人命先覺醒

push one

一齊幫藍絲食肆抗下疫，先打嘍羅仔再打BOSS

係呀
荷蘭專登抹黑你贏國呀
滿意？

BK啲人唔係信開支拿既咩

有，好過你亂咁打英文

鼓勵嘅效果永遠好過冷嘲熱諷

打緊仗走去買敵國生產既物資，係咪on9

721
811
831
101
1111

仲有菲律賓都要退貨

做到鎖AC

火都嚟

支那唔賣假嘢先係新聞

慢慢做啦

緊係有用，可以推高曝光率
見到手足嘅comment 可以like 下

五毛嚟 一早block左

WWIIIWWIIIWWIII

係咪新AC? 開多個備用啦
留下言會無咁易鎖 或者唔好推得咁急

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

支那又敢做唔敢認

行動行動

#香港電台

今日有行動喎

不愧係強國崛起, 全球戒嚴

其實支那仔點解咁憎美國二戰又係靠人哋打贏，殺你最多人個個係毛澤東，你話憎架仔都情有可原，憎到想美國滅國真係諗唔透

支那人，大惡小恩就追住含，奴隸性格五千年不變

支那狗一日唔滅族 一日都遺害人間

push

各位retweet嗰陣記得用vpn
我相信之後黑警一定會打壓埋呢方面嘅人 上門拉人話你地發佈假消息 我覺得好大機會咁做 始終佢哋無乜可能由得我地咁樣打國際線

推上去呀

癲

你睇真啲全世界，有邊個仍然行社會主義國家係唔仇美架

除咗中國根本冇其他選擇

路邊搵個𡃁仔鳩估都準過佢

推 rt rt rt

中國賣口罩 支國賣探熱器？樓主咩邏輯

好多國家都係咁喎

Link落去AnywhereButChina呀要 經濟制裁

回血劍
玩埋其他國家
利害

哇推

推上國際！

入面有埋間支那公司嘅資料

用來打掃防塵就得

全世界要接受黨指揮 海外五毛 小粉紅 黨員直接管治

阻人發達猶如殺人父母

tui

因為美國係第一強國
支那又想學人做強國

幫推

手土

pish

mission complete

推爆佢

台灣人對WHO單野好似冇咩反應

劣質口罩同探熱器已經 retweeted

真
ching心水清

冇錢買vpn

咪鳩噏啦

Hong Kong warned us: Don’t Trust China!

緊急計劃：HKGETV團隊將計劃為香港大眾設立免費VPN服務

安唔安全咖
好多殘體字

國際戰線應該推呢D,話俾鬼佬中國而家係打緊"超限戰"係想用武漢肺炎滅佢地國,WW3已經開打,傳播武漢肺炎實質就係中國發動嘅一場愉襲戰.先播病毒再高價賣劣質試劑同口罩,令歐美醫療系統崩潰,國防陷入混亂無力抵抗,中共進行各方面嘅入侵.

Pish

助攻王

瘋狂賣假野比唔同國家

On a side note好多右翼twitter ac
d左膠成日屌我地用英美國旗係戀殖，但冇計架wor一去到IR你地個個hang機又唔care新聞時事
中國係新Nazi啊屌你

Lm

push，retweet and like

中間可能夾雜左一半係5毛
美媒調查報道 過萬 Twitter 帳戶被集體操控 助中國打疫情輿論戰

It’s not from China, it’s form a chinese supplier, there are thousands. Buyers need to do their homework. Putting this kind of bias in everything chinese is not very smart as China is the only country that has the capacity to come close to market demand at the moment
人地話唔係中國錯 係買嘅人錯ok?

好多tankie同virtue-signalling既白鳩痴名人
好撚嬲

轉轉轉！

推ar

我諗係
打twitter咁耐第一次見

LM

又唔係冇道理，當多一重保障囉

全球工廠集中係中國既後果
中國有責任監察工廠品質
如果各國有自己既生產線
就唔洗冒風險買中國貨

推阿，做任務

up

推推推

你覺得我9up？當海關都用小學雞弱智理由搞鳩黃店嘅時候 你覺得會唔會無可能發生？
海關單嘢發生咗之後個個都覺荒謬，荒謬到係未發生之前無人會諗過原來正苦會咁樣玩你以為呢啲係9up 其實可能已經好近

當國際線打到一個好好同埋有威脅嘅地步時，你覺得除咗用網軍之外佢哋會唔會用埋呢啲那渣招

點解仲要幫襯大陸？

好撚賤…

仲要等幾耐支那先會亡國亡黨…

鄭麗琼可以話係一個好例子 話唔定已經係萌芽表現嚟 你真係覺得我9up嘅可以唔用，你咪當我呢段嘢淨係俾信我嘅人睇 做多咗無問題，唔需要付出太多額外成本，但係因為做少咗嗰陣而奶嘢唔好因為自己承受唔到個後果而後悔就得

之前玩開嘅大部份只係關於香港本身情況同埋一啲針對中國本身嘅嘢，依家呢樣嘢有機會影響埋兩國關係，帶嚟後果未必你諗咁簡單 有機會影響外交嘅嘢我諗佢唔會由得你地咁玩 保險啲無壞 橫掂連登不嬲都叫用開vpn

讓子彈飛，風起了，全球排支，勢在必行

瘋狂賣假野比唔同國家

捷克同西班牙

土耳其

（

菲利賓

荷蘭

手足幫手tweet俾所羅門， Rubio同Hawley睇到

預撚咗啦
反而想知支那敢唔敢送垃圾俾契哥同契弟

推到全球怒插

美國要剷除支那人先得

佢哋應該唔會收
同埋唔係送要比錢買㗎陰公

又露底5毛

譚仔終於表態了

#499 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

blocked

認同 量力而為啦 自己人都未必夠

湊啲比我先啦我唔夠

blame the victim

用住k kwong 自製口罩頂住先啦
效果都唔差 唔會差得過支那啲劣質口罩

咁嘅嘢都諗得出

屌真係仆街到，支那垃圾死撚哂佢啦

PUSH!

推啊

㩒到手殘但我retweet like and comment 哂啦

Retweeted , push

堆

Tweet！

幫推！係屋企冇野做最啱打網絡戰線！

This is CHI-NA

每日瞓前必做 保黑警百病纏身家破人亡

be educated of the situation

洗唔洗加句Hong Kong is not China?

地獄鬼國

借位 幫推
港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

淘寶賣家典型回應會係咁.
買家無理取鬧, 將用過的貨品退回, 有部份還不是本店的貨, 特別係口罩

好事

有時唔係好明連登啲人俾負皮係根據咩俾

推上去

仲可以順便講下rthk 被打壓

巴打點做到連佢回覆過咩post都起到 ios無呢個功能

我都想知

中國製造=病毒

用佢會員名上google search 好似係

似吹水多, 喺群組講到自己好叻叻等人吹捧佢

39度高燒點會俾部假野呃到, 0.5到1度都有可能

為咗起底可以去得幾盡仲以為有啲function唔知

本身啲探熱器都on99
探出黎個個都36.1以下

It’s not from China, it’s form a chinese supplier, there are thousands.

Pushhhh

有實物睇

Who單野用邊個Twitter 追擊好？

因為美帝普世價值同佢地相反
而且美帝係真強國 就算佢用咩下三流手段都無可能超越美帝

狂like同Twit
見到全世界人一齊屌who同中國真心爽

中共想做show扮救世主，但係根本冇咁既本錢
今次播毒瞞報、收買世衛、玩fake news老屈、仲要賣假野
仲想點玩呀

中國可以造假野比美國
中國一樣可以造假野比呢 d 國家
冇誠信就乜野仆街野都做得出

淨係識去中國開廠有後果
淨係識用 windows 一樣有後果

推行動po

點解而家仲敢買支那野
係咪仲唔知死？

推推推推推

其實係唔係當人on9

請大家繼續上tweet撥火，所羅門已經tweet左單新聞出黎，一齊tweet俾更多國會議員睇到

甴近平

辛苦晒手足

左膠網站表示要封唱衰中國貼
============================
Time to shut this down boys and girls.

Facts.
Netherlands received some defective product. Sent it back. It’s not uncommon for there to be recalls in medical supplies. Just like the food industry.

Canada, which received 30,000 donated masks, gowns, etc from China is doing its diligence to make sure that it’s shipment was not part of the same production lot.

This is to add to our stockpile of supplies.
===================================

見到now有報支共賣假劣質口罩
無線就只報大陸捐四百萬口罩比外國就算
垃圾cctvb

樓主痴撚線！

越南算唔算

做假野專家

狂推呀

侵侵一早話要搬返啲製造業返美國真係醒

有用咩 tweet點會俾ip班狗

推 撳哂所有link 都幫手推上熱門啊

呢個係煲大WHO同支那嘅好機會

pushhhhh

ip唔需要透過tweet嚟check

買大陸野就係會咁嫁啦
佢哋班傻仔倒自己米
人地唔識幫襯第二個地方

好撚仆街

中囯又贏

専登開條生產線做假貨

推！

睇佢舊po入面有個留言係狙擊佢
咁啱有呢個source
跟住我再cop過嚟
勁嗰個係狙擊佢嗰個

小粉紅可能天真到以為全世界睇唔到微博，但事實係佢地睇唔到全世界

上次佢哋間支那餐廳慶祝美國日本疫情
傳到上Twitter 班小粉紅又要驚喎 話咩個別事件

終於like完 rt完

有用po咁少正皮咁少 推